# turkdevops.github.io
Hoşgeldiniz. Bu projenin şuan ki imajı geliştirici topluluğu oluşturmak, geliştirme konuları hakkında fikir alışverişinde bulunmak, geliştirmek için katkı sağlamak, modern kalıplar geliştirme ve yenilikçi model oluşturmaktır. 
